點解西九門口張海報咁意淫

代表咩？

無圖

勞煩伯母

唔撚使有圖喇
我屌緊你老母
睇真人好過

你老母仲意淫

C9?

屌你老母

之前有港嬸投訴過果張?

我都見到

望左好耐都唔知咩廣告來

屌你老母
屌你老母

係囉,真係好意淫...
講緊伯母

伯母好意淫拎到8999號籌

唔識影相 sor

代樓主老母多謝你

我覺得灣仔 泰式按摩果個海報仲意淫

圖呢？

林祥焜

早排先有條港女話幅畫侮辱女性 俾人屌到開花